<?xml version="1.0"?>
<Library>
	<List>
		<BookName>
			O trabalho que irá ser realizado pelo grupo 5 constituídos pelos estudantes
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			Bernardo Jesus A038819, Dario Rodrigues A038042, João Aragão A039132 e pelo
		</BookName>
		<Editor>Grupo 5</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			Tiago Silva A036525 para a Unidade Curricular de Tecnologias Internet. Vamos
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			elaborar um website em HTML5 com recurso a CSS3, JavaScript, XML e XSD.
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			Temos como objetivo fazer uma loja online ISMAI STORE de ‘e-commerce’, onde
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName> oferece uma série de recursos onde é necessário registar-se para que seja
			</BookName>
		<Editor>Grupo 5</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			possível navegar, comprar, vender e gerir a sua conta com toda a facilidade. 
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			O nosso website terá no início de todas as páginas uma zona com o logotipo e 
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			com várias hiperligações para que seja possível aceder a todas as páginas 
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			disponibilizadas. Na página inicial terá uma zona onde os utilizadores podem 
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			ver todos os itens que estejam a venda e terá um menu com vários tipos de 
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			categorias (ex: Produtos Eletrónicos, Produtos Infantis, Joias, Relógios, Saúde,
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			Beleza Roupa, Brinquedos para Animais,Filmes, Música, etc) teremos também o 
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			carrinho de compras onde é possível ver todos os produtos adicionados ao 
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			carrinho, noutra página terá um sítio onde cada utilizador poderá fazer a gestão 
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			da sua própria conta, noutra página terá um sítio onde pode colocar a venda os 
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			seus produtos, teremos também a pagina de Inicio de Sessão/Registo e por 
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			fim teremos uma página para a regularizar a compra dos produtos
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
	
	<List>
		<BookName>
			anteriormente existentes no carrinho.
		</BookName>
		<Editor>
			Grupo 5
		</Editor>
	</List>
</Library>
